屯門消防局有水炮車 速龍裝甲車

之前狗仔已經試過用消防局做臨時基地

去屯門做乜9

屯門係港島式佈防 極重狗

本身有遊行

推！

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

屯門友好激架咩？見狗未又係跑走
成班cosplayer 無撚用架wor

一地都係